## Краткое описание идеи проекта
Приложение предназначено для сбора статистики о жизни человека: сколько времени мы тратим на то или иное занятие(работа, учеба, спорт, досуг и т.п.), как оцениваем его конкретно и день в целом. 
Основная цель - помочь развивать навыки time-менеджмента, а также отслеживать прогресс и настроение с помощью статистики.

Дополнительная фича: также можно отмечать, что хорошего произошло за прошедший день - потом всегда можно будет посмотреть, вспомнить, прослезиться =)
К тому же, люди более склонны к оптимистичному образу мысли, если они регулярно будут стараться найти положительные моменты в своей жизни.

## Use-cases
* Персонализация (ввод имени пользователя).
* Ввод данных (для статистики).
* Просмотр статистики.
* Настройка правил ввода данных.
* Сброс данных.

## Техническое задание
### Список собираемых метрик:
1. Положительные моменты дня (число выбирает юзер в настройках).
2. Оценка настроения (из 5).
3. Время сна (начало сна, конец сна).
4. Время и оценка продуктивности работы.
5. Время и оценка продуктивности учебы.
6. Время и оценка продуктивности занятий спортом.
7. Время и оценка продуктивности досуга.

Под настройкой правил ввода данных подразумевается возможность указать, информацию по каким именно метрикам приложение будет собирать. 

### Предоставляемая аналитика:
* Отчет по прошедшему дню.
* Отчет по качеству сна.
* Отчет по произвольному периоду времени.
* Отчеты предоставляются в формате текстовых данных, диаграмм и/или графиков.  

### Ввод данных осуществляется следующим образом:
1. Выбор дня.
2. Выбор задействованных в дне аспектов (работа, учеба, спорт, досуг). 
3. Ввод ответов на вопросы, настроенные для выбранных аспектов. 
4. Ввод ответов на вопросы, не относящиеся к аспектам (сон, настроение и т.п.). 
5. Просмотр краткой сводки дня.

Логика работы в случае попытки сохранения данных дня, статистика которого уже существует: предложить полную перезапись. 

## Стек технологий
| Область | Технология |
|:------:|:------:|
| Платформа | Android (версии 5.0 и старше) |
| Язык разработки | Java |
| Система контроля версий | GitLab |
| Bug Tracking System | YouTrack |

Примечание: возможно (но маловероятно) добавление некоторых технологий, а также изменение языка разработки.